點樣可以介入垃圾連登？

連登呢個垃圾論壇，低質，d 帖無養份，真係堅浪費時間，但一開手機就好自然襟左入來

唉

搵下一個替代品就得

見到介入呢個字就諗起天人武力介入

戒

戒掉
介入
完全兩個意思

唔該晒，睇撚到我呀

垃圾你又睇
你都係垃圾
垃圾

係囉 d會員連字都唔識多隻

介入拯救連登

入股lihkg咪得

介入